{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023771",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "로우포지션"
    },
    "text": "新大方駅の2番出口を出て500m直進すると右側の路地である蘭谷路65道に入らなければなりません。 そうすると、両道のうち右側のラインの1階にあるローポジションで到着できます。 ローポジションは、安らぎと余韻を伝えるコーヒー一杯を楽しむことができる空間です。 メニューも豊富にご用意しております。クリームショコラは4,500ウォン、金子さんは6,000ウォン、チョコフライは7,000ウォン、スモールアポガトは4,700ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、ラテは4,700ウォン、レモンエイドは6,000ウォンです。 ここで特別なコーヒーを飲みながら余韻を感じてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "新大方駅の2番出口からローポジションまでの距離は？",
            "answer": "500mです。"
        },
        {
            "question": "新大方駅の2番出口を出るとどちらに進めばいいですか？",
            "answer": "直進してください。"
        },
        {
            "question": "蘭谷路65道に入るとどうなりますか？",
            "answer": "ローポジションに到着します。"
        },
        {
            "question": "ローポジションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "コーヒー一杯を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "クリームショコラの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金子さんの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモールアポガトの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ローポジションで特別なコーヒーを飲むことはできますか？",
            "answer": "はい、できます。"
        },
        {
            "question": "ローポジションでどんな雰囲気を味わえますか？",
            "answer": "安らぎと余韻を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 296
    }
}